大家比較難接受邊種類型嘅朋友

:講野唔顧人感受 過於直腸直肚
例如佢見你剪左新髮型/換左新style，係成班朋友面前就指住你話哇屌你老母咁撚柒嘅 笑鳩你落你面
:份人過於負面
同佢相處成日怨天怨地，yee yee 唉唉，本來份人都幾樂觀比佢搞到越嚟越負面

前者

朋友唔係咁樣比你取笑恥笑

經常講人是非嗰種臭系八婆
挑撥離間嘅臭雞

緊係前者 有啲根本特登喺人面前講啲你唔想人提嘅嘢嚟落你面

前

前者識開地圖炮傷害
後者一刀普攻

笑完之後再補充多句： 講下又唔得，咁唔玩得架

呢啲要拎去劏先得

成日眼紅身邊人